急！跌左銀包！ 求好心人

個銀包係黑色gucci
入面有銀行卡 信用卡 身分證 學生證 少量現金等等
有冇好心人執到😭😭😭 證件開頭個姓係S字
我唔肯定跌左係西環定淺水灣😭

推！

兩個地方差咁撚遠

因為揸車。我應該係開車門個陣跌左

入面有d好重要既相！求好心人